老老實實大家覺唔覺香港人好要面？

有感而發，大家討論下